有無人考慮民主民生兩條腿走路?

如題

大把港奴覺得冇問題啊！佢哋根本理解唔到個制度有咩問題，你罷工就話你唔使養家